其實放狗散步危唔危險？

住大埔，今日都見唔少狗主帶狗散步
人有口罩；狗冇